## Este repo es parte de una guía más amplia sobre arquitectura para productos de datos. 

- A diferencia de lo que se explica en la guía, el gitlab-ci.yml está incompleto y no tiene los pasos de test y build 
- También, el archivo template.yaml solo tiene algunos servicios de muestra, de manera indicativa, pero el repo no está completo (con todos los servicios que requerirían la implementación del trabjajo de la guía)